食完一次麵屋武藏返唔到轉頭

啲麵好似橡筋咁
好難食啊